Definição:

Crie um gerador de números da mega-sena. Como referência, o gerador deveapresentar um conjunto de 6 números de 1 a 60, sendo que não há possibilidadede repetir estes números em cada jogada.
